最慘係你唔中意嘅異性係你另一半嘅好友

屌 想發泄下都唔得

得 係到發啦
i know that feel